係咪只要阿仙奴贏歐霸 利物浦贏歐聯，曼聯就算第六下年都有歐戰打

六弟不留有歐霸踢
不過要踢外圍賽

每年一loop

5個位